屌你老母，屋企大同長輩住你個度真係好慘

次次大時大節
成班友入你屋企
總有一兩個戇鳩親戚去搞鳩你部腦或者
放哂啲嘢食，嘢飲之類
成張枱都嘢食
幾驚啲嘢食整到到啲keyboard ,mouse之類

直接瞓上你張床傾計添
我阿嫲就係咁
不過我同阿嫲成日見關係唔算差

屌你兩個圍威喂

好彩我張床係碌架床
冇人瞓上嚟

Fun son嚟

你同佢講女仔床唔俾你地掂

你兩個老是常出現

下次試下

自己post可以唔出現咩？

屋企大但碌架床
究竟有幾大

巨巴聖誕約邊條女出街

邊有女吖屌
你分啲嚟？

屌你老母唔認佢係人妖 你地發展下

瞓廳啊，下層係我張書枱
大係對比其他親戚啫
唔計住別墅個個嘅話，應該係最大

唔喇
一陣同佢出街
我問佢一句：[Ok?]
［屌你老母留名］
［Ok]
[屌你老母留名］
[Ok]
[屌你老母留名］
.......